有關UST Engine/CS

小弟有朋友而家讀緊UST CS Year 1, 我想探下佢但係佢死都唔肯講, 想問有冇巴打知道今日會有啲咩core courses要上同埋上堂地點

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

好似果啲分左手但要死纏嘅痴線佬...

唔係啊 真係朋友 engine仔同常都A0架啦

樓豬放過人啦，佢唔想俾你知佢嘅行蹤，你就咁好尾隨啦

聽講條友鍾意咗條女，作為兄弟緊係要幫佢把關

ust cs好似有分BEng同Bsc，有無巴打知有咩分別

BSc in Computer Science 好似淨係可以揀做second major